[I]糞營運#白貓project#43 迎接千日限

又係你隻歐洲長頸鹿
隻隻搶完唔開

新topic留名

千日執笠合作 冇限

sure係合作？

我咪開左

上個po見到有人貼出黎咋

bye

好似話d職分佈咁唔平均似合作多

同乜合作

黑貓3

合作親都係柒野 無乜邊次有mood抽

不如出hxh2
今次出旅團

合作一定唔抽，牆紙，柒罪

白貓合作 狗也不屌

你唔講真係唔記得出過

冇神解既，抽黎把鬼

屌奶星連專一下5波打200萬up

雖然要等到2046,但普池都話可以等神解
睇下黑翼神解完幾好抽打

幾靚仔

唉 人地台版 傾埋妖尾神解

7突左限聾終於有隻神解似返隻限

神父
我有罪
課金出左屌奶星

佢本身都唔廢

係上年唔知邊條仆街諗隻白獅出黎先收左皮

課白貓

屌你中完隻限劍又中埋

我上次回完魔乜都冇

我估到d人回覆會係回乜

課埋兩件武
好彩唔係課左好多

幾昤到日版

10抽中咗變武
反正兩隻角都冇
收手

出文喇出文喇

以後唔會再課任何app game

論文佬論文呢

留留

頭先打15*呪有限法BUFF攻開S2頭6下540萬

所以top1應該係限法

今日冰結2倍仲打呪?

我鍾意同雷狼玩遊戲

呪D怪好恰D

笑咩呀
肯定中晒兩隻啦講野咁大聲

酒池肉林

with men

我用步驚雲專可以最尾3hit加埋150萬
會心點都要夠1000
差幾遠下

有啲不祥嘅預感
都係快啲推哂啲茶熊備戰

武器好撚難抽

300石得把真冬杖

下星期五就出千日角喇

收到wind話出刀劍合作pool
終於有撚都有出頭天

想問個斧頭有咩用？

有個系統係幫武器開額外三個被動
食唔同星嘅武器得到嘅經驗都唔同
個金鎚係特別多經

咁樣定30as大力d?

限龍你地用步驚雲專定係限專?

30攻定30as+頭兩條屬仲可以加15%攻

屌奶星好痛
5粒打柱白傷都300幾萬（差2突）

我自己試係專武高攻D 而且回血方便好多

等左你幾日打得兩行字算點

Thx幻巴

差2突即係差兩石板？

差活動個兩粒突石姐
但突左我石版可能可以轉走塊會心版

仲有得高 打柱冇得上儲完氣飛過去嗰個30%up bluray

姐係彩虹色個隻4突？岩岩回坑sor
玩緊d神解限 睇下點先max傷

唔係最好係谷會心1000咩
上盡會心板都係9XX 有空間換走一塊咩

基本上限變由於冇會心buff但專竟然有會傷buff
所以一切以1000會心為目標先
假設自己隊長下有10%加成都要堆白版909左右
所以基本上唔夠會心個堆全部戒指加會心為主
直到夠就可以轉咁1-2條屬
當然你可以洗專武30as+會心 但難度自己諗
入到場唔洗講
4下武技上滿音buff先
之後你可以直接放S2或者以佢火箭既跑速回下魔先
基本上300幾sp唔多會缺
隻野由於得武技buff
所以唔多驚吸buff
至於打狼其實可以行遠開完技再秒
計好一粒波爆擊就6-70萬+ 唔爆就2-30萬
隻野又硬又可以回血解異常
唯一弱點係S2冇得自動解又行得慢
如果唔係S2爆1-2波就停節奏會好好多

閱

無是咁的 重作

被ダメ9割カットに必要な防御力

マナは被ダメ半減と防御+50%を持つため、9割カットに必要な防御力は次の通り。

武器/アクセ 必要防御力
被ダメ軽減なし 400
被ダメ-10% 334
被ダメ-20% 334
被ダメ-30% 267

減傷戒個位都慳埋

マナモチーフ装備で1000万ダメージ！

マナモチーフを装備することで、シンフォニーパワー(攻撃+50%)、スキルダメージ+50%、会心ダメージ+50%となり、石板やアクセサリで会心を1000にすることで、カカシに対して1000万以上のダメージを与えることが可能となります。
All in 會心

有論文睇

All in jor 會心 一下5波白字三百萬

玩緊Until dawn 嚇撚死

咁慢都貼

你地發咩神經 仲刷TA

咁認真玩白貓

又唔派石
非洲寶寶典算

二手西有乜好評
都俾人玩到爛曬

最尾個關隻野秒唔到

玩彈星星

屌奶星已經痴左線 打冰結map2一個五波clear一個corner

Deadline刷完流星
發覺綠限龍好似好用過屌奶星

你又中左

咩又 飛龍在天個兩隻我大爆死
無課玩家冇乜石剩

我比5/10

這度好大玩家收收埋埋好多屌奶星
比隻來好喎

未出專之前就話屌奶星行得慢 專又真係夠膽死比移速同音buff
而家未變都行得好快 變左快到飛天 裝埋送個飾物會失控
都係裝返會心戒好

正 可以上少塊會心板

on9又齊

單眼佬禁實普攻同花槍D普攻一樣快 好岩AN機用

on9

收到風佢250出5星

早晨

得我無屌奶星

準備返工

返工賺錢課金

返工心得

我都冇啦

千日限等緊你

我想問會心點解成日話要1000
1000＝100％爆
定爆果下會大力左

會心愈高,爆擊傷同機率都會愈高
到1000會心之後,可以再頂高佢但效益開始好細
所以通常頂到1000就當最高
根據

1000會心大約60%爆擊率,爆擊倍率大約係100%

我而家都啦求最勁果隻限啦,但求有隻入替撚下就算
千祈咪中普池角

明白
Thx

咩係屌那星

新女變

我想問依加有咩網可以睇關卡攻略？

神解限龍 用宜家限龍把專好冇

唔適合

新艦長專得AS+30% 同 緩回 係對舊艦長有用

其實撞屬已經唔使諗

把野同隻人屬唔啱但技啱都照用得架
月兔用步驚雲專咪又係咁用

龍騎真係好多勁武
白銀獅三步驚雲三把嘢其實都屈機
仲要啱啱好對應哂三屬

想問下神解水母要配咩石板

一把都無啊屌

限聾係我第一隻有屬龍 你唔講我都唔覺步驚魂專有屬

會心要到400
想滿減傷就頂到600防
其餘攻板

你地深海遺跡nm 幾分幾秒

屌
我尋晚仲好心急換左把限龍武番黎
因為神解限龍無專武

咁飾物用返水母? 武器要用邊把?我有水母、人魚、惡魔(入替同天使惡魔都有)、牙膏專

無武器就要換架啦 唔通渣住碌木出去打協

你又啱 又無其他武 月兔個把又柒柒地..

呢個等其他巴打答你
因為我冇角唔清楚

今日流星活動完
deadline fighter要衝喇

好似未齊料添仆街

白貓咁好玩都要做deadline fighter

要學CHOK認真玩白貓

9:32

見你地趕deadline先醒起 未睇大隻妹個活動故

屌奶星

幾正

流星單人果個唔刷啦 又快刷唔到

開5倍拉個fd入黎一場150甩

單人個個肝建total幾多粒

750+60bgm
Total 810

發覺好多人仲屌奶星

唱K小魚仙

岩岩fd又單抽中雙限
課完同人地0課一樣

點解我唔中既

我兩隻都冇

白貓中四星角個機率有埋5星活動應該有成10%UP
而且佢啲限明顯冇好似其他GAME咁玩唔同機率
彈珠抽超獸有幾隻係明顯低過其他角色幾倍出現率
好多game都係

我屌 撚樣

由上次流星限開始有5星up係易中左,反而拉打限至4神難抽到仆街

流星限我四星普池都冇wo 1250冇星虹 得一隻an妹

想問日替協力2倍係咪永久?

有啲人十抽六隻 你咪做咗祭品

-_-''

又衝

到28號

我由巫女嗰期大爆死之後就hea玩到而家
中間好多石板同活動都無farm
見今次抽得唔錯所以想pick up返
想問而家追返係咪好難？

彈珠運氣一時時 無課都中左光天 羅賓 妖后
係每逢超獸神就奶爆野
除左暗天後 都未中過第二隻超神獸角

春

我覺得自從出左rider堆限
我部抽蛋機 好似連四星都唔識出

拉打至4神之間我中得4隻普池

等緊隻1000日限毀滅世界

有新限要追都唔難嘅

我拉打至依家 昝隻朱雀bb同龜甲 就一路黑到依家

1000日咁神秘,定係根本無乜搞

我中完步驚雲就黑到四神啦

中間回唔回魔都好 一隻都冇
連聖夜都唔比隻黎玩下

根本歐洲人同非洲人分得好清楚
係有的話 兩下單抽就出唒雙限
要黑 成5000石都唔出

5000肯出指定角都唔算太黑

完全明白
望住我課完同佢0課差唔多
但我要找數
下次都係唔課算
中就中唔中hea玩算

課左幾多

聽住先

近2K
1K角1K武

唔係好多但人地0課 500石都差唔多
幾灰下

出篇勸世文告誡下大家

珍惜生命 遠離白貓

珍惜白貓 行近櫃員機

最慘無課個批話今期歐下期非
點之期期歐 仲要一句 下次你得的
話個心真係呢 大打擊呀

有無例子

chok chok同埋chok

chok:on9

Exact7ly
D 法老fd真係期期咁講期期中

半年非洲

而家去一去長洲咋

中完隻魔王 到抽下期四神
就話唉 今次一定抽唔到隻朱雀
點之一個250就出左 好開針
再之後雪村個期就話個限拳幾靚
抽個來試下 幾靚女 但我覺得自己非抽唔到
點之一出 出幾隻
之後好啦 今期吊奶星
就話上幾期都歐 今期會非
吊你老母 幾下單抽出吊奶星
根本天生歐洲係無得變

幾時到賓洲

繼續吹

一樣
成日單抽出限
好似今期咁
我中完綠龍第二日佢單抽出左
琴晚我中完屌奶星
佢今日單抽又出係度串
對上雪村劍又係
抽武又係
未見過佢10連冇4星
成日串我乜唔係有保底咩
保佢老味

一朝得志

我原本每個月都課幾千比馬場做白金
依家都留來做其他野好過
除非有時忍唔住想要
想起都唉 吊佢媽無課班歐洲人

幾時去到一轉歐

漂白佢

的確係
無課歐洲撚既存在係令課長唔課既主因
課幾千中or唔中唔係問題
問題係人地25石就中我課咁撚多做乜
仲要比人笑on9

每期有一隻新野玩已經好開心

態度正確

+1

嘗試抱住這種心態

吓

以前起馬有限池
唔中普限都有新角撚下等下期
家下全入替

任中架喎

以前見到限池實掉一千幾百落去
依家全入替 見到聖夜/四神果啲可以儲石

見到巴哈有人估同網球合作

係咪即刻skip

網球原創角合作必skip

全部合作都SKIP得 反正無神解

同白網合作我DEL GAME

黑猫

DEL 完又DL

Line

On9

今朝班仆街係咁用呢套sticker洗我板

恰我唔敢跨區買

On9 要誇區 唔要

我意思貼係LIHKG

唔係免費係Line用

100夠唔夠買呢,收工先去搞

咁凄慘

有png 係咪可以整到telegram

有聲?

姆咪~~

有聲架wo

姆咪姆咪好似唔係呢隻

shit

姆咪係金毛法國法 呢隻係護士妹

買

貼好d啦

身邊少左人用line
我自己都無乜點用
以前買過少少sticker
家下無機會用

根本就無朋友

TG好用好多

但d gp大部分係哂line同wtsapp 想搬都搬唔走

冇fd
Line sticker關我撚事

冇人用tg轉黎曬氣,line反而仲多gp有人

我新gp好多都係tg

但舊gp d人唔肯走 情況同公司d死老野係都要用wtsapp一樣

poro臉

咪又係個通訊鴨屎
理得佢係icq定msn 人多我就用啦

同poro合作
我按樓支持

poro全撚部都係兼用卡黎

無興趣

頭髮轉一轉 又第二個角色

一陣搞轉區買覺

同KEMONO FRIENDS合作我就按樓
按埋你嗰層

同ポプテピピック呢

top1降臨，要all in白網了

廢驚

龍女做雞故事start

大佬幫幫手

你唔係識轉咩

用vpn就得啦

除左用黎login Tsum tsum同Line ranger 之外都未撚開過Line

line太垃圾 又食電

tg太方便

不過都係入gp先用tg
日常朋友都係wts

咁女朋友呢

要解電話number

冇朋友唔洗backup,輕鬆

Line sticker可以人地買完當gift咁比你

都係有錢人
課金買sticker g持馬場繼續作惡

係link個line ac 落Facebook 個電話number就解咗

未睇故以為幸村同大隻妹係CP
睇完原來幸村同ISSAC先係CP

邊個係Issac

大隻妹呀哥

屌 用vpn都轉唔到

痴線 怪一多普攻唔扣sp仲加返上去
一把武救返起曬變身士啲子機

黎緊神解不得了

sma

sms

今日麥道舞

你中哂啦？

今日麥道友

兩日無on
變身武洗唔洗換？ 假設有限變
龍又洗唔洗

有變咪換
龍唔清楚

冇白銀/法王武咪換下
有就廢事

有鵝 同偵探變專 洗唔洗換？劍仔都ok夠

得偵探同金魚專 假設有限龍 係咪可以換下 泛用性高嘛

依家line轉地區要抆埋sim卡
先開機用vpn line登入先可以轉地區
好撚煩

有少少後悔換左，條龍連左專都唔多好玩。不過佢回咁多血加紅光，惟有望佢將來有用

一定要換變

雖然我2把換晒,不過係因為我好中意隻龍所以要襯衫

龍連步驚雲定連專勁D

呢次隻限龍其實係連專好D,因為有緩回
不過冇多餘武器/素劍,唔建議咁樣晒

【公式】白猫プロジェクト‏
@wcat_project
開発中の新機能を運営チームで発見したにゃ٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
スクショがいっぱい撮れそうでうれしいです☆
※動画は開発中のものです
#白猫

無360度望有咩用
我要低炒角度

係囉
左右望有撚用咩

好嘅

我入場望仲好

好 知道了

係協力開場前係咁跳咪仲多嘢睇

梗係覺得吊奶星把聲同個造型唔多match
把聲應該要似月見個種

抽唔到
不如改做大媽把聲攬炒啦

早就應該要有啦白網一早有

白網D乳搖正到
打波又會露底底

人地限劍打到去終點,
小魚仙先岩岩開完音樂BUFF, 仲要開緊二技龜速打空氣

以為他會行得比人慢，最後他跑得比人快。

我覺得把聲match喎

抽唔到呀

我剩係知隻奶同好多巴打都好match

變身前唔match
變身後match

變身前都ok喎
有冇睇劇情?
我覺得把聲同個人物個feel係match嘅

醉愛蜻蛉

係咪執左,成半粒鐘冇人講野既

有沒人記得上次派劍仔係幾多年前嘅事

上個月咪開放350rk送一把囉

係咪巫女 定登入次數呢

350

出鎚仔系統之前

港豬已經唔記得500層地獄

你講起500層真係嬲
棄置play 兩星期
唔復鑽諗起都爽

梳
呢兩日冇入kekeke
搞到統計唔到非洲人

我都無人

神父網已經要用到SSS
但屌奶星都係得第五 on9

邊個SSS

唔係龍女就幸村

岩岩咪送左把囉
多謝$#

gamewith 艦長有第10, 水母冇份

On9 海鮮網top10 得龍女
點跟 on9

水母點會冇份 垃圾網

三週年等洗牌

海鮮top10有2隻第7...

On9 得Top 2果2隻，垃圾game

柒頭打孖上

出面又黎 器官捐贈大戰

非洲公民表示無上開keke

係魔屬太廢定點
Sok法仲排係魔屬第3

唔好睇咁多
會降智商

郁d就打成篇字海出黎拗幾十頁

但完全無point純粹鳩up 而家連登就係充斥住d咁既人

Cc台最撚多正評 我自動skip左唔看
成班五毛 又開壇

sok個pool唔差,希望3週年神解下佢

唔係你想點
寫論文定打句on9?

新限聾係咪用專好過步驚雲專

用返自己專啦

唔係黑就白架喇咩 邊有咁極端架

你唔妥人打兩句屌鳩佢咪算 打到成版字眼都花

cc台不嬲多痴線佬

個 frd 又係我面前 75 石中晒兩...

你又有fd係咁

打撚死佢

最近仲一車車痴線佬入侵CC台

死啦 咁多連登仔有去開Kekeke 早知平時唔講咁多野

已經係第二次... 上次係魔王勇者...

係我就唔忍

而家斧同法定位都好差
法師個charge太retard搵唔到突破 淨係識出SUPPORT/極廢 零技術
斧職就應該要係最高攻 但係除咗惡魔斧以外全部都奇奇怪怪

槍都話可以玩下JG
拳雙龍就近戰上位職 補SP快過人 普攻又有無敵combo
劍弓算正正常常 但係劍冇子機/回SP都係難搞

唔忍可以點，自己棄 game!?

佢上次仲單抽幾下中埋隻劍....

乜鬼痴線佬吖
係啲DSE雞考完試冇嘢做
上嚟開垃圾POST HEA時間
我聽人講話某啲學校學生email都當ISP申請到AC
你撳入去睇 10個有5個係DSE雞嚟

打9佢

原來南哥家陣係KEKEKE浦 得閒上多啲去先

拳算撚數啦 次次講呢D話題我就諗起$#條仆街一直都棄置拳職

第一屆法老王 我細細個就聽過你個名

拳職好難用

他來自非非洲

連尼住係咪傻撚左

想步早洩後塵？

係 右下角果個

唔係掛

非非洲？

非 非洲=not 非洲

你懂的

原來如此(完全不懂).jpg

拿佢部機再掟落地啦

黑劍 星fire is watching me

獅劍2 SOK都好正

戇撚鳩

仆街死

熱狂呀 好懷念

有冇咁多fd呀

整緊telegram pack

an斧連金字塔都上唔到 就知道啲海鮮網睇嚟冇謂

幾時整個白貓bot

手機都整到sticker
tg真係勁撚到呢..

其實click入熱門啲 post 就知道有幾低汁

全部唔係5p交配就係啲癲狗見人就屌

俾條link我加

未整完

沖埋涼先

有鳩小妹都會講人話

連登多中小學生
唔奇

個樣好似差好遠咁

冇rune又冇錢

刷協

其實不嬲都唔靚 我on9 白貓正過佢好多

唔好話我聽呢個係真禮

真礼啲牙好齊架

屌D武難抽過人

抽唔到啊
春

抽左成千石啦
都冇

未變身之前有咁大咩

1000中左佢
但係追JER追到崩

又抽chokb水

發覺屌奶星1條sp都夠完場

無人想知啊

因為行得太慢隊友打曬

文呢

追POST啦

我屌死龜囝

真禮BB同我食緊飯
有事搵佢？

原來個大金主係你
頭先同佢床上大戰完
佢話鳩毛頭要報答個新油王
邀請左佢同新油王食飯

3關nightmare 難撚到

易過hard喎

hard 難啲喎

咪就係

100sp 無得回 點打？

其實帶土清係咪同我地玩同一隻驚

你卡nm邊關?

最上層
隻隻野用得一下技 秒唔到boss

我諗緊佢係咪以為要100sp打贏隻lvl999?

Viper 勇者 惡魔斧 屌奶星
9:32

隻隻野都一下秒boss喎

要搵番chok 巴尋日條片比佢參考

惡魔斧/an妹/千和?

磨死人 5:33

死法老

非洲隊

你用咩磨

限聾墨龍 魔王磨蟹

定係我地未更新

你無上面條片個4隻角咩

過完先睇到

一關就跣晒班法老出黎曬限

我拎神解小夏,呢類一下2技打200萬既,一下一層BOSS喎

知你係死法老啦

易過Hard好多

Ching Ho lun inch

非平民

今次限龍勁唔勁？

開始肝水產😔😔

有矛得瞓

仆你個街

一個鐘唔知肝唔肝得晒2個

聽日想搵人打1甩鐘冰結
d建差1lv全部45

可以

姐係點

吳京啊

吳京=唔勁

最初深海關升建一種石
四層塔關又一種石(唔知升咩)
協力又一種石(升石板)
好煩

以前一關協打哂三種石

仆街tg sticker好多限制

350kb以下 又要執多陣

唔勁既機槍MODE推島好似OK
地圖炮9掃成日打少左定點怪
而家唔用腦散步係咁DD躂躂就搞掂

NEMO真係太型棍子
拎去打垃圾關都覺得好正

仲諗住岩岩回坑中左新限龍好勁添
都係繼續玩神解角繼續脫節

得300幾會心其實係咪可以收番埋

上石板囉

可以回家囉

上龜板

肝晒2個水產喇

哈哈哈哈哈 整好了

新果隻路人

冇人理

Added

第2 彈

added

點喺呢度用

有冇第一彈

好波

整緊

㩒實張細圖copy 唔好放大

再過黎貼圖

都係唔得

😴

ON9

最後再屌多2500先中到限聾連專 好似有d貴 但係起碼唔洗再心掛掛

馬場keep唔keep到50名就靠你啦

千金難買心頭好
記住潛龍 勿用

自己開心就得
唔好比歐洲撚影響到就ok

潛龍都追

開心就真係唔算幾開心嫁咋
係呢排有野做 廢事成日心掛掛想抽
中一隻限就想追埋另一隻個心癮好大
btw 其實係點潛

最近有心想要齊兩隻嘅真係得勇B魔王
兩隻人都又靚又勁 人設故事都正

咁你一隻都唔抽咪唔會有心癮

嘻
搞撚掂啦

隻限聾有無咁吸引呀

呢2隻上次抽極都冇 如果真係出復刻應該會all in

chok b高質會然

我代馬場多謝你

唔係特別鐘意 但係輸左比齊限個心癮

你上次流星有冇齊限 ？

追之前魔王勇者我都明...
追呢次隻吊奶星我都明...
但追條新限聾就真係諗極都唔明

有呀 但係食左幾期白果 係上期之前 17年中過既限應該係得情人節隻鳩弓

無錢學咩人齊限

原來咁多Line貼圖 可以偷晒過去telegram

不過老老77都係貪好玩

係TG真正用都唔係用呢堆line sticker

我都係整一次咋見係白貓 搞左勁耐

下次有新pack都會整既

批圖唔駛去背都唔算難搞既 都係就咁擺上去

身邊好少毒撚fd
有圖都無地方用

好多現充fd
死現充

新手想請教下粒蚌應該洗sp+10% as+30%定變身加攻比較好？

最慘係佢地現充我唔係

我咁洗用住
下面30as就必需既
上面兩條盡量加攻或會心

洗武真係好辛苦 一下一下禁 禁成個鐘都未刷到個用得既

與其出埋d無得低炒既睇角系統不如出一鍵洗武好過

agger
比錢就真冇所謂 曬時間攞命
比人keep住某一行 但係收多幾百萬一次都ok

咁樣要唔要再洗過
上面嗰兩個好雞肋

任洗架wor

邊有時間洗 想要個齊三攻屬高數值被動洗幾個鐘都唔知有無 堅睇人品

Agger
唔差個幾%
撚兩撚咪算
罰自己洗成粒鐘屬
我去OT補水唔好

有時間又咁有愛咪洗下
其實唔係差好遠
我呢把就是但禁左幾下就出
廢事再洗

到我share 嘢 前日一次超大就出咗2隻吊奶星

岩岩大吉
抽左11饅頭

研究所呢d都好信

有超大, 勁過大吉

我信咖

MS個研究所好準
超大嗰陣單抽中潘朵拉

竟然係workflow

見過30但係上面唔靚 見到呢個停左手唔再洗

chok曬限

屌

神牙

20%果度衰呢

本身被動加100%攻，但總計係215%定230%先?
如果前者應該低攻過as30%

想死

清 輪迴完咪又係要返工

我都想知

當buff類215%
所以30as直接高過你呢把

我好鐘意返工呀

打白貓=返工
好鐘意打白貓

聽日一定會更開心啫

有冇扮工人士

有冇老細請我

CHOK咪係囉

搵南哥

返工撚最愛白貓

見到chok真人嚇親

個線條幾正 係樣有少少崩

幾銀

已經留咗1000石抽1000日紀念限 你呢

25石夠做

有內幕料知道淨係出一隻角

未來人

唔通真係有鵝神解

今日は「VARIANT STORY」が再び遊べるようになるにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
HARD＆NIGHTMAREも追加☆
先日実施したYouTube Liveのプレゼントもあります(◍•ᴗ•◍)
#白猫

原來月見龍仲勁過潛龍

on9 你唔係以為馬場會肯將千古罪鵝解得勁呀嘛
所以呢次係有雷狼就有撚含

買定離手

到底係淺井保住肥鵝定係金狼絕地翻身

鳩毛反擊戰

我買兩隻都勁

又派石 看來個千日活動 要揸乾你所有鑽

馬場要保住自己身家
隻鵝拎嚟做燒鵝食咗當冇事發生啦 thx

吊奶星大戰臭hi鵝

chok有屌奶星但冇鵝
所以勝負已分

但天鵝係support梯 火力應該唔會高

神父同廁真出黎燈下得唔得

呢期興chok

啲新boss愈嚟愈煩
幫你keep住隱形已經好屈
隻boss企定定畀你打

未必 天鵝汎用性好過吊奶星
因為自帶復活全隊 又全隊隱形
加水屬 應該仲玩得過

最勁梗係令股價大跌

屌 這個真呀 今次有機會跌停牌

為咗贖罪 1000日出多隻變身鵝 所以千日限真係得一隻

傳說中既執笠限

勁係因為有魔族buff而咁岩個期d王全部都要變先打到 而家再出黎收皮feel

個陣無天鵝 個協打唔到
做球做到痴線個陣

成個13星都係魔族

港豬已經忘記咗柒大罪 金仔槍

清依家刷15星啦

個陣無鵝咪就係拎金仔頂住當囉 但廢好多咁解

柒大罪 中川幾時神解

我講當年13星

邊隻勁都冇所謂

2隻都有

鵝

白獅剋突打你屎忽
d倍率都唔知幾耐之前
但近期鵝好似都係,冇見過人用
神解完變身士大流行

肥鵝1.0神解強度參照肥鵝2.0

Peak同Premieo 會改成點
第一批限唔係最早神解

神解一出 馬場身家跌幾多

個個都有鵝

鳩就有條

Agger

馬場：為紀念一千日
每人派一隻鵝

點解我覺得又係揀十隻隨機送隻俾你

你比我揀一隻好過啦屌

春 第一次開冇換飾物 一陣要蝕20鑽

個建築好似分幾part合體

肥鵝個期我成期冇玩del左驚

你比隻實用角我免費拿啦屌

me都係 抽完角擺埋一邊lastday先上黎打協

究竟今晚既所謂"豪華獎勵"會係咩?

用限變專已經好似神解左咁

果陣隻鵝 好似連輸出都係top

梨法扮工員

直頭零死角

果陣淨係用嚟上buff咋喎
轉個頭就發覺用黑肉雙上埋音buff實際

個時差d棄坑
成個13星冇鵝唔洗打
On9

冇咁跨張呀 好似本身都打到 只係有鵝快左幾倍姐

街場2倍刷完飾就收左工,好似係
仲要1個鐘贏得5-6場都冇,好多中間fail兼滅團

冇鵝即走 有鵝瞓地等carry

梨法扮工專員+1

唔好扮無鵝喎大醫生

原來1場磨半個鐘起錶唔算誇張

嗰陣除左兩隻變身屎 最勁係水母限龍
冇一隻係斬系
兩隻Boss又要同時打死 一隻食水一隻食雷
咁啱水母限龍又一雷一水
成日是旦死一隻先 另一隻就發嬲團滅

未中鵝 會用梨法等carry
但有時神駕駛員會唔識用鵝 反gg

矛
嗰陣差啲棄

你都唔知棄咗幾次啦

點會

無=棄
？=差啲棄 ...........

個陣南哥用水母carry me

南哥

果時一車過黎即死,4個on99企埋一齊即刻團滅,諗起都爽

南哥又hey0 me
唔係一大跳中月兔加另外四隻我應該棄左

果陣唔係大力秒真係好撚難打
一變紅光就bye鳩bye

紅光都唔係問題 啲屎忽鬼無啦啦走去搞鳩啲鳩叫花就真係g鳩g
不過打得多街場 與其比人跣不如我去跣鳩人

果時隱形都屈喎
係皮薄易死，要靠專個死迴先頂得住
如果跟返2017個三圍，用吊奶星把專回收sp唔再靠自己專個死迴，4千血永久隱形加唔洗變人形回sp

咪就係成個協都on撚9
又鳩叫花,又雙boss,又白獅
冇鵝係度真係唔想打

yes

鳩叫花係繼5%後另一個白貓敗筆
搞到冇狀態盾嘅角全部收皮

打後出嘅角沒異常盾一定低幾格

然後武器有異常盾會變神武

17星出一車車咒花同異種
然後好多層
最後辛辛苦苦見BOSS,竟然係metal boss
超有趣

an斧即刻上神枱

我輸既雞會是咪零？

hajor 一把武點三個人用 換多兩把啦你

南哥想曬死人咩

點解啲cost 可以咁高
我先得7x

你廢

渣ga

法老王次次中好野

咩牙 你地唔是話變身屎狗都唔屌架咩 何來曬

重有隻紅色個隻去左邊

入緊替隻水變神解另一隻水變
Shit

大你兩把專武
不過扮緊工冇圖

南哥為左照顧我地
特登收埋一隻唔想我地係烈日下暴斃

一跳中左佐倉就冇追啦 仲咩要追仔

唔係點企係金字塔

非洲沙提議夾錢買起法老頭

真礼

4月26日（水）21時からニコ生の配信が決定したにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
久々のニコ生なので、どうぞお楽しみに☆
URL：
#白猫 #白猫シェアハウス

26號生放送

提早夏日pool

是咪有D咩誤會

我細細個就聽過你條法老

非洲寶和議

上次回水啲石可以拎出嚟all in

450石3素1珍珠

屎社又推佢出嚟做

我中左超大吉
一抽中左吊奶星

非洲沙

屌真係復刻埋飾物

死歐洲人又扮非洲
酋長chok巴上矛插佢屎眼啦

出現小夏

會出小夏5.0

chok呢期登基做歐王呀 仲酋長

Never lucky

拉打 露卡 真禮 啦啦隊 狐燐 男主

仲有個唔識

好

雞

原來寶寶第一次果時無換果2個飾
可能係太煩廢事刷,少20甩石

泳衣狐仙

幾隻都無乜feel

3個月一次活動pool
20

出pool既話,真係抽少少有1,2隻新野玩下算

3個月一次活動pool
1月正月
4月夏日
7月sok2.0
10月菜能

想當年打到死死下嘅變身雙狼
到今日
斬2下就死

証明佢法老
少20石都有限玩
我打餐死都冇限呀

咁今次仲唔係沙洛槍

呢期興變身士
直接變雞

屌，嗰5塊爛石冇得再攞
冇咗50石

人雞合一

變身做死臭雞

嗰時殘血無敵然後輪住尻衝撞死成團 日本仔谷尻氣食石復

未變身係雞
變身先係人

咁玩家點變啲石出嚟？

拜得神多自有神庇佑

問chok 佢變開

少20甩,下次限實抽唔到

收皮啦

盲左

做得非洲人點會唔變廿甩石

上次個協甘難打
所以就無刷喇

呢個post好多偽非

出面好像打風咁

NM又出metal

「如果我用0.5% 死亡率 換到佢90% 生存率係值得」
出面準備大戰

終於有返啲水斬場比佐倉玩

行雷閃電

已濕
thx

咒花

神要去幾耐廁所

未到公司
去到都冇衫換

原來係啦啦隊 仲以為偶像法添

神有咩可能出事

個EVENT唔係可以再拎過5舊嘢?

咒花一出 一堆近期角中招

神創造屎
但靚女唔屙屎
咁為咗要平衡 就要有人食屎

限劍都係拎把23劍專先

變左落湯雞

塐戈都係

聽日仲要返工咒罵區

有遮都濕撚哂 一陣傷風就仆街

安心留係屋企打白貓

所以我遮都冇開

呢d雨開同唔開真係有分別？

個頭冇咁濕掛
下面就點都冇救

落雨都算 仲咁撚大風

C社今年好似主攻毒絲market咁

淋死曬D假毒

第一個淋死你先

原來今日差唔多有成1個大跳

成班廢物
Top 1吖嗱

毒絲已經離開左我地

拉打條腰仲幼撚過小夏

0：58
打高林八百幾萬

仲要膚色係全場最白
仲白過LUKABBG

有傘都沒用,下身濕曬

可惜把聲係驅魔師 Allen Walker

就嚟打到有250
試下跟尋晚巴打貼嗰個workflow抽先
等到超大先抽
禾要屌奶星牙

chok就係次次一夠250就抽 結果...
不如你打多250

抽完無耐又出情報

睇返以前D片SOLO 4分鐘
真係見倒都覺得辛苦
而家是但拎隻入去都秒雙狼

寶寶都仲慢慢磨緊

寶寶

係唔係得法老會信偽非洲寶寶

同神比邊個唔非洲

無雨既 說好的雷雨呢

唔帶遮落雨 帶遮無雨落 呢個定律黎

感謝神

我有帶架

屌你老母 NM攞3冠好難

今日送左223甩石

唔課唔中限 課金唔中限 呢個都係定律嚟

FUCK心

咁易拎

非洲法老 ip都唔洗check就知e bra住邊

喂呢個真 一定要多過250

個金狼協送咁多石嘅
作死

儲備愈多 就愈易中
睇下蜻蛉同帶土 長期5000+

打左3次先搞掂第5話

請問燒鵝幾時神解？

個協幾多石？

coming soon...

今日有咁多咩？

今日送既石 一大跳得粒星虹
我隻人魚呢

三關三十五石
宜家活動啲15星都冇佢呢個13石派20粒咁多石

即係又中限龍啦

仲抽人魚咁傻豬

做乜成版 PAD POST

唔係吹奏緊咩?

因為冇咗小妹喺嗰邊開火發功 依家出事

上面龍女50幾秒過咒

人魚去左邊

仲要無用過牆bug

係喎 個個TA都咁 $#仲唔公告 bam佢啦

改行做gal game
變埋18x指日可待

My wifi

男主角攻略爭扎

有無石送架D對話

可能以出戰回數嚟決定親密度 可能係100場 可能係1000場

10萬場有得生BB

H CG（覺醒圖）解禁

下個pool可能有真扎
仲追唔追屌奶星好

係咪咁樣玩?

GAL project有咩角先

得真禮既話我唔埋單

真札每次出都收後宮
今次到邊個比真札攻略

係調返轉用石嚟同心愛角色開對話囉

OK

出咗呢個SYSTEM
下一步就係同DMM合作

啱啦 用鑽石換真愛 好浪漫
1000日=要用1000石

超大 十連
真係中左屌奶星

冇圖講乜都得啦

一陣變左神姬project

係咪得我無人魚
on9

係, on9

我都冇

天冇眼

大兇 25石

真係中左屌奶星

On9 吊奶星

依家好似超大

冇裝
$#送左屌奶星比我做千日禮物

金髮果個法王？

頭髮長長地應該唔係
佢拎住個burger會唔會係burger真人

好多人都估burger有份

nm 第4關煩到

唔係牛仔咩

蜻蛉賜我力量

個pool唔係太吸引

真扎5.0

如果仲係入替真係唔會抽

咁多隻,活動pool啦
無返咁上下強度寶寶就pass

牛仔都2.0但隼人仲未2.0
呢個世界公平咩

癡撚線 紗路再加黑肉
jojo 我唔做人啦

澤城

收到風
27號活動pool
28號3入替

molamola

不嬲舊登個陣 個2條結衣fans 都法老狗黎架啦
雖然唔知有冇搞錯 呢位好似係其之一

又真礼
睇怕都無份

滿親密會變黑肉 再比禾淋白果jam

黑肉不了

點及得四島未re齊限果位

冇4.0我已經絕望

點撚解呀

一有黑肉班黑肉黨就衝哂出黎

出蘿莉先講

通常成日叫春果班都係法老狗

CHOK囝

漢堡 牛仔 拉打 啦啦拳 露卡 狐劍 真扎
係咪仲有1隻?

認錯左人?? Axxxxxx_yui / gakki yui 唔包括你???
sor

屌 又搵真扎出黎

佢次次神解都話齊

夜喇

白貓仲有下年既話
到時佢又齊

法老會半年冇限咩

巫女都冇得玩啦戇撚鳩

兩隻巫女幾時有2.0比我還左個心願

我見到2件大法老 係到蝦緊個法老

我都俾神之法老蝦緊

想勇者魔王快啲復刻

你啱 果陣Allin唔中 復刻再Allin 50石

恰鳩我長洲賓客

長洲賓客人數多

你最近都有中限喎

講到實中咁

chok仔真係慘
成日俾人圍

我出名非洲 打親協都係用扮工角

法老圍埋取暖

有限俾人圍定係抽極冇限慘啲

我都想比人圍

我就揀中限冇人圍

神講野係囂d

我明丫

圍佢啦屌

快d收手

冇島喇仆街

追post啦你

真扎同吊奶星 好難揀

屌真扎

吓 點擊即送架喎

Why

n咁耐之前就無島

扮啦 菜撚復刻呀

利申冇晒

個13協d花花擺到明玩鳩屌奶星
我用咩亞斧無腦打仲快

我宣布鵝一定會贏 利申冇鵝

你有2.0喎

當了左心願啦

５５

八神太一

2.0係角色黎？ 某d武器都勁過隻角

屌仲扮野 on9

啱啦 圍佢就啱㗎啦

勇者？

斷線

你就斷線 睇住佢中花

肯定你走去打9花

咁耐之前既廢協仲有人死

我二技自動打

見住隻月兔中左鳩叫花再俾隻白獅捉左
俾人陷害實錄

最神奇係水母訓地

即係係囉

佢未神解

sorry

島都re左,再出雞札我好難做

最尾紅光 緩回唔切 比佢一野打到0血掛

對上一把素劍已經係兩個月前

係咪話肥鵝關野冇晒d建拎？

有個救生制比你撳

仲有nm

今日900日拎左把

唔通真係要斷雞札

為左真扎 為左vr網球 課啦

第三身vr
超時代設計

呢個年頭唔係真愛都廢事齊set

就來開新post 係咪要掟西瓜召喚主席

食撚屎,抽左5千幾,re埋島sok都仲差白銀同雞札
係唔中就唔中

屌...諗住del game 就出隻雞黎撚化世人

d法老最鐘意周圍叫春 吸哂我地非洲人d運

唔怪得當年喪屌
換飾都1600甩

其實除左sallot, 有邊個真係del左驚無玩

課金傻的嗎

果時關野仲要咁春難打，所以見到要1600甩換都廢事理

真非洲人sallot清
當chok仔屌緊隻限廢嗰陣佢重撚緊火龍女
可惜佢見唔到火龍女重返top 1嗰一日

早幾頁先有人課完入賢者mode打心得文

換左40粒石

自從空島換左勇者個bgm
就唔係幾想出黎

你超級法老王，緊係夠打

有考慮過做鈴聲

渣GA,去街場乞都乞到LA

非洲寶寶又俾神恥笑

靠人打咖咋

我用步驚雲都冇人踢 行行企企

出面AL DSE都可以大戰一餐
成班90後當正自己老屎忽
都唔知邊到嚟既自信笑鳩班廢老

訓地訓番黎，諗番都覺得自己痴線

邊有周圍

組團打柒班仆街

你都非洲
唔係好信

次次中完仲叫春

我巧誠實話自己中既

終於有巴打心水清

小心閃盲對眼既法老List dw

波波球

KKKKOOOOOBE

Januzaj

宇智波帶土

藍血星人

中南海

叫親寶寶嗰啲不嬲冇個好人
信佢地非洲嗰啲新黎架？

咩都有得開戰

叫下春姐 咁都有行規

想趕絕我地非洲人

你邊度非牙 睇過

法老大混戰
非洲寶寶都係徹退先

連koke都幫法老頭 molamola

Bug伏來便

法老頭次次跳幾下就齊

拿 有人證呀

邊有次次齊 睇過 又屈me

嘩仲有2xxx石

NM尾關一隻咩亞斧solo

台版有個乜鳩時空打完有200石

有冇人玩過呢隻驚
見個個fd都玩緊

Trash

垃撚圾

咁唔玩了

喂呢邊仲chur過我地

又係我

1000